# Task_4

# The task:
Менеджеры сохраняют информацию о продажах за день в CSV файле стандартного формата. 
Файл помещается в папку на сервере. На сервере приложение, запущенное как служба Windows 
отслеживает изменения в папке и, при появлении в ней новых файлов, выполняет их разбор и 
загрузку информации из них в базу данных. Файлы загружаются на сервер не менее одного раза в день.

Имя файла состоит из фамилии менеджера и даты в следующем формате.

SeconName_DDMMYYYY.csv, например Ivanov_19112012.csv

CSV файл имеет следующую структуру

Дата,Клиент,Товар,Сумма

Данные из этих столбцов должны быть загружены в базу. Структуру БД продумать и реализовать самостоятельно. 

Требования к приложению
- возможность запускать экземпляр приложения и из консоли, и как службу Windows
- должна присутствовать возможность обработки двух и более файлов одновременно. Для этого можно использовать стандартные средства C# для работы с потоками (Threads, TPL).
- работа с базой данных должна происходить только с использованием ORM (можно выбирать любую понравившуюся), прямая работа с БД не допускается.
- N-уровневая архитектура приложения
- Использование исключений
- Управление ресурсами и использование интерфейса IDisposable
- Использование конфигурации или ресурсов для храниения настроек приложения/службы "


